<p>Решение тестового задания</p>


## Установка проекта

Создать виртуальное окружение:

````
python -m venv venv
````

Активировать окружение: 

````
source\venv\bin\activate
````

Клонировать репозиторий с GitLab:

````
git clone https://gitlab.com/petrm2004/transport.git
````

Установить зависимости:

```
pip install -r requirements.txt
```

Создать и применить миграции в базу данных:
```
python manage.py makemigrations vehicle
python manage.py migrate

```

Создать пользователя:
```
python manage.py createsuperuser --email admin@example.com --username admin
```

Подгрузить справочные данные о марках, моделях и цветах:
```
python manage.py loaddata vehicle/fixtures/init.json
```

## Задание

<p>С использованием языка python3, фреймворков Django и DRF выполнить проектирование и реализовать приложение, реализующее следующую функциональность:</p>
<ul>
<li>аутентификация с использование имени пользователя и пароля;</li>
<li>создания/редактирования/поиск записей ТС (транспортное средство);</li>
<li>загрузки и выгрузки списка записей ТС в/из файлов формата csv, xlsx;</li>
<li>авторизация доступа к методам АПИ.</li>
</ul>

<p>
Приложение должно состоять из набора веб-АПИ, работающего по REST.
Приложение не должно содержать интерфейса.
Модель ТС состоит из следующих полей:
</p>
<ul>
<li>Марка</li>
<li>Модель</li>
<li>Цвет</li>
<li>Регистрационный номер</li>
<li>Год выпуска</li>
<li>vin</li>
<li>Номер СТС (свидетельство о регистрации)</li>
<li>Дата СТС</li>
</ul>

## Пояснение

<p>settings.DEBUG_DRF - включает/отключает интерфейс BrowsableAPIRenderer</p>
